其實你地係咪想逼死牙屎? 佢明明已經反省左了

回應好得體囉

完全係我地手足

支持真黃牙屎!!

牙屎我對你改觀了

不過希望你原涼我 我禁錯左dislike=.=

記得入去聲援牙屎

牙屎話我地一定要槍口對外

連衛兵點解要針對牙屎

香港人不配擁有屎老母

牙屎

開真身啦冚家剷